
                      Guion muy original. La verdad es que me ha sorprendido porque las peliculas de Almodovar no me suelen gustar pero esta sí.
Da bastante que pensar la verdad y eso es lo bueno. Es muy intrigante y entretenida.
        
            